各工作評價

it=狗
工程=9
護士=雞
政府=廢青
會計=9
地盤=好工
空姐=雞
警察=黑警
保安=有前途
廚師=有理想
文員=廢青

連登：所有工=狗

仲有呢

律師？
醫生？
老師？
豬肉佬？

男it=毒撚
男工程=9
男護士=9
男政府=傑青
男會計=9
男地盤=廢青
男空姐=人妖
男警察=黑警
男保安=廢青
男廚師=有理想
男文員=傑青

女it=雞
女工程=雞
女護士=雞
女政府=雞
女會計=雞
女地盤=雞
女空姐=雞
女警察=雞
女保安=雞
女廚師=雞
女文員=雞